一出街成街都支那人，真係好沮喪

屌你老母
度度都人山人海
返完工想放假出街行下都成村人
好壓逼有冇人有同感

啲支那細路真係極樣衰

好壓逼
好撚辛苦
支那人當香港係公廁，買買買
香港人受哂

雨傘之後我發現自己小出街左
最近經過某某商場
屌你 9成係大陸人
香港人去曬邊？

就係開緊工 做緊狗工既人